震驚宇宙! 咁做就可以防止三峽大壩俾人炸!

唔搵佢做專家真係可惜

支持用核武

講到得佢地有核武咁

支持排空水庫!

腦殘冇藥醫

炸得你個水霸
美國都開到你門口嘅

飲哂佢咪變空囉 14億人有咩解決唔到